	
	Capstone
	
	- Για να τρλεξει δεν χρειάζεται κάποια ρύθμιση.
	- Από το μενου υπαρχει πρόσβαση για τους employees και τα devices.
	- Για το backe-end χρησιμοποιήθκε Firebase.
	- Η πρόοσθεση devices στους employees μπορεί να γίενι από το update page των employees.
	
	
	